呀嬌終於有人埋單了

【恭喜】男友求婚成功 鍾欣潼IG晒巨形鑽戒

又話個醫生係gay既

佢食左幾多詐糊？

硬係覺得假結婚

新年先黎求婚，你玩野咩